更新左早兩日個window10update之後個screen resolution好差

有無巴打都有呢個問題？
重裝driver又唔得
全部driver都更新到最新version
係得開機頭一秒係最好，一瞬間就差曬

我個mon暗左好多

我都暗左

我update完之後次次開機都要教

有無巴打有計...